# cache-hazelcast

Este es un Microservicio desarrollado en Quarkus enfocado en crear y almacenar datos en una caché hazelcast bien sean datos enformato JSON o manejo de encriptacion para datos sensibles. Utilizado para el aplicativo de pensiones de Bolivia.
Por motivos de privacidad este contenido está estrechamente limitado y se le deshabilito la ejecución correcta en local para evitar plagios o suplantación.
